卡努可否八號波

天文台預計，卡努在本周日日間最接近本港，在當日上午5時，將會進入本港400公里範圍圈，強度屬於強烈熱帶風暴，中心附近最高持續風速每小時110公里，並向海南島一帶移動。而周日的風勢仍然有機會，達到三號風球標準。

麻友就八字波

青春常駐?

咁撚廢咪過黎啦

麻友沒波

屌你又係周日

屌你老母咩卡奴
約能咗女呀

仲有幾多日先改得返個名

狗乸

麻友好大波

21/10

Su膠吉勞

G

Su都係佢分身？

臭g

蓋清玩d野好能變態

卡努禮拜一8號波以後迷麻

渣架咁易屈服

仆街卡勞